524524524

推

行動post要上熱門

樓豬自己唔推

推推推

自推十連

524 反惡歌法大遊行攻略

為降低活動難度及風險，將會改為流水式遊行，沿軒尼詩道往來銅鑼灣東角道及灣仔修頓球場。

集合時間: 5月24日 13:00pm
集合地點A: 銅鑼灣東角道Sogo外
集合地點B: 灣仔修頓球場

預計黑警部署:
1) 在集合地點AB不停進行搜身防止人群聚集
2) 在上圖路線以及內街每個十字路口部署2隊防暴狗
3) 三部水炮車會分別部署在: 政總，狗總及北角狗屋
4) 有機會在AB兩點中間切開遊行路線

解決方案:
1) 全民和理非，不帶任何危險物品
2) Be Water; 離離合合，合合離離; 聚有時，散有時。
3) 人數壓勝，人多就安全
4) 唔好羊群心態見到狗就跑，跟大隊唔好落單。

香城Online

524我生日